[團結大多數］唔好打政治牌 打良知人性牌抗林鄭民生牌

頭先開咗個post
講優惠group谷主唔畀講「政治」

師奶以良知 道德 人性為由反駁
並集體退group

細心睇
個group share 嘅圖值得參考

全部以
人性良知
冇黃藍之分
為主題

當然大家知本來核心係政治問題
源頭係冇真普選

但依家中共 林鄭打經濟民生牌 想spin

我哋都要聰明啲
时非同溫層尤其大量淺藍

五大訴求唔係唔記得
係要主力打良知牌 道德 人性牌！

一定要團結大多數才有力量做其他嘢

歡迎討論

Sorry
寫錯殘體
自屌

Push

好多人發災難財呃錢，幫手呼籲大家小心。

【黑色眾籌黨警告】

加油

一直都係，對唔同既人就要用唔同既文宣

推

趁住811真係要努力

puse

借個靓位

【大 反 擊 !】全 港 大 罷 課 ! ! !

有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府